屋企比人爆格，有無IP cam推介？

屋企得一個人住
份工成日要離開香港做野
想裝個cam隨時睇到間屋咩情況
各位ching 有無推介？

不如搵我幫你看屋仲好 你唔洗出人工 有地方訓就ok 利申擔屎唔偷食

Hikvision

屌你老母呀推薦支那嘢

我已經分唔清你係咪搵我苯

清有心水？

美帝 Arlo 或者台灣 D-link 都可以

隨手上網搵咗篇講Arlo嘅

支那Hikvision萬萬不能
佢港共監控燈柱嗰個牌子嚟

認真點解如果你個人可以
不如叫啲有需要既手足去你到住埋得

Thank you ching!
我都有睇過arlo
好似幾好，但有啲貴
岩岩爆格無左啲錢好肉赤

家家有本難念的經

用Axis CCTV
1. 瑞典做
2 可靠耐用
3. Ip易set
4. 本人有7年安裝cctv經驗呢隻係最好用
5. 不過好難入手

iphone用家可以諗下dlink omna 180 cam
屋企用緊呢隻睇狗
有montion detection alram 有嘢郁會彈通知應該啱你
不過我用唔著呢個功能

真心笑左,估唔到呢家重會有人推大陸野比人

Good morning Sir , 做乜凌晨兩點幾咁早開工呀

Ring Camera, 上amazon 買, 每月比$30 做月費(unlimited cloud storage) , 去到邊都睇到你屋企情況

dlink啦 唔係支那牌子個價正常又好多

有幾枝 屋企想用仲需要啲乜？

唔該晒甘多位ching
哩幾日會搞掂佢

Google nest cam
不過要用外國信用卡先可以subscribe plan

支那嘢.....

甘你老母

村屋？

咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁

得未呀老母

係呀